過關嘅時候，根本唔會有人因為體溫高而唔俾你入，唔好再呃自己啦

1. 發燒咳嘅人唔會申報
2. 負責體溫檢查嘅鳩流流（萬幾蚊講野唔正呀嬸）
3. 根本無一team人（體力好）負責捉人
4. 睇機個個根本一定話all pass, 佢都唔想接觸病患

你有無見過有人過關因為體溫高而捉住佢？
我就無見過啦

香港政府想攬炒